指被梁卓偉夾傷手司機劈炮兼報警

條仆街唔抵幫，前車可鑑呀

推

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

為人刻薄，不尊重員工
睇樣同講野都feel到

原來係死仆街
唔怪得同林鄭同聲同氣

修身齊家治國平天下
第一關就fail
同689林鄭一樣，頭兩關就fail點樣治國平天下

一直都唔鍾意佢
之前佢同學生開會傾改善校園問題
答啲野完全冇考慮學生
個個聽到呆撚咗
最後咩都比佢駁返 咩都冇改善到
晒撚咗兩個幾鐘

咁撚西

pish

愈西愈上位，西人治港

push

Biomed 幾年前要求有Soc 房俾佢當面屌左半個鐘
利申：畢業生，歡迎梁教授起我底
另外你可以問下新制有enrichment year 嘅MBBS生對佢有咩感想

車唔可以有污點,
不過個人就充滿污點

唔怪得去奶林鄭

西人治港

Posh

推哇

呢條友IQ好高、讀書跳級、13歲就鋼琴演奏級又做過歌唱指揮
40歲就做院長.....
但呢條友係未結婚....未有聽聞有過一位女朋友
唔通......

應該性格好有問題先會咁

咁叻咪又係做狗，唉

tui

呢D正仆街，人面獸心！人渣仲做港大醫學院院長，香港點會唔死

條友不嬲都無視開medicine 以外既health professions

Tui this

梁卓偉一向仆街
有讀港大住龍華就知

錯，呢條友係無視晒所有MBBS以外嘅學生
讀business讀engine會被佢無視

條友撈味好重，同盧寵物果啲一樣。佢個相似財演多過教授

袁國勇果啲先有正常學者嘅feel

咪去加拿大走後門做醫生

喺香港讀都唔知入唔入到mbbs

之前搵張翔唔搵佢做校長嗰陣你班仆街唔係吹到佢上天嘅咩

有名你叫Gabriel

MBBS個新curriculum垃撚圾 屌你老母
班教授唔識教書嘅

一朝得志，語無論次

舊curriculum都係呢班友架啦
pre clin = 自己讀好過

其實雨革個陣佢成日嚟探學生

其實如果你熟佢就知佢咩立場，放過佢啦，至少佢認咗衰

點解依家要出黎同政府背書？

6年前做既野依家仲想拎光環？

死仆街

真係好撚誇張 有個prof教anatomy畫啲圖好似細路畫咁

兒登仔好心啦，又攻擊人性取向。佢係賤同佢係唔係gay有咩關係？佢係賤就賤，唔使拎性取向去攻擊人。

2020年仲咁不思進取，一方面又係度吹奏台灣有同性婚姻，自己轉個頭就笑人。

6年前同今日比 今時今日佢講完依d野 唔比黃藍私鳥咩都得

其實有接觸過佢既人都知佢好撚仆街

你問下袁國勇許樹昌好過啦

做得高位份人一定有咁上下閪同仆街

佢咪一撚樣
果日坐林鄭隔離， d語氣閪撚到
講野又廢

Sars 果陣 高永文都係好人 tim

Push

hku med fac 嘅學生點都會聽過佢啲仆街野
反枱罵staff 真係家常便飯

袁國勇有陪柒婆出席記招？
袁國勇自己有講支持封關

好

Sor禁錯制 好撚賤架佢
之前住佢個hall
淨係同Mbbs講野
完全無視其他major嘅人

閪人

佢不嬲都奶共狗啦
曾經想做特首添

咦 同鄉喎
我 yr 1 med fac開學禮比佢嚇撚死

就係佢搞到HKUMed優良歷史宜家都變到成擗屎咁囉
知唔知點解MBBS永遠揀CUHK未啊

相傳你問任何一個HKU MBBS學生點解揀HKUMed
一定會話
因為 rejected by CUHK

佢話「唔反對」乍，由武漢返嚟同人講冇去高危地點就唔使戴口罩，咁都冇問題？

完全唔撚明點解啲咁嘅人可以做medic 院長
醫學最重要就係multi-disciplinary
咁撚睇唔起其他科嘅人就咪撚做啦

我都唔撚明
家陣佢簡直係med嘅林鄭
成個fac上上下下想佢死

有英文名你叫

呢啲blue blood係咁
自命清高 全家都睇唔起人

咁又誇張左d

雖然cu 真係好過hku呢家

港大三大惡人之一

閪佬財黎

識med內部嘅admin
話見過好多staff比佢屌到喊
基本上staff冇個鐘意佢
CU今年起埋間醫院已經幾乎完勝HKUMed

多謝支持 dean chan 屌打呢條gay佬啦

屌

佢講過啲乜

同佢相處過
完全覺得今時今日mbbs搞到咁都係佢一手造成

Tipoe教咗好撚耐喇

好掛住佢

10幾年前係酒店做intern時serve過佢一次，佢既態度係好臭串

咁袁國勇呢

好多商界高層都冇私人司機，做public sector都有係香港讀醫真係好好搵

巴打好堅

Boom!
Wow!

仲有條高永文

結果咪又係奶共

冇人話佢性格同性取向有關
只係有得攻擊呢啲賤人就唔應該諗咁多道德線
佢不仁我地不義

再者兒你老母 我兩登嘅經驗先深明呢啲道理

冇頭髮㗎啦喎

個樣都似
仲要係好閪麻煩嗰d

識個上市公司CEO 4X萬一個月都自己揸車

社會垃圾

樓主要pin 呢個啦

Detail please

萬能插

不安

佢請司機做乜？
明明自己都曉揸
純粹想搵個人發洩下

會唔會讀音樂會好少少
佢心醉古典音樂，又做港大客席指揮彈琴

估唔到佢會做689條狗

♪♪吹咩♫♫𝄐

睇死佢之後一係上位做hku校長
一係就入政府做官

嘩 屌

奶共西人

醫科地位係香港咁高
咁無視工程 bba 都好正常

這條仆街真係有樣睇

係呢啲人先得共匪青睞...

原來又係一個仆街

佢只不過係林奠嘅condom

負評我嘅垃圾左膠

以前玩樂團佢做指揮，有個小朋友冇預先練好，比佢屌到喊
利申：在場

有咩出奇姐
其實我都覺得佢chem chem哋
港大醫學院俾佢搞到用曬d撥款搞裝修

痴線，杜如風好鍾意佢，唔好亂up

以前咪特首辦助理同衛生局副局長

有冇kongu medic仔comment下呢位院長

Tipoe教左好耐，又對學生好！

咪就係囉。袁國勇一開頭重講到鄰國完全冇隱瞞過任何嘢，隔離成班友幫佢護航又話純品又話學者又話打交道又剩。堂堂微生物學權威、搞過沙士、做咗幾廿年人重天真、重離地？交鳩咗心咋啩

【武漢肺炎】袁國勇：不認為內地有隱瞞 疫情暫時非不受控

【武漢肺炎】袁國勇稱首要抒緩武漢疫情 不認為大陸有隱瞞

被問到有否覺得國內有否隱瞞資料，袁國勇回應指，他完全不覺得國內「有隱瞞過任何嘢」

跟住初二，袁就話：而家封關已經太遲

連袁都要奶大陸，為咩啫

-
跟住原來個許樹昌又係咁：

所以你話沈祖堯呢啲一早升官發財唔使講啦，袁梁許呢啲係咪真係恨陳笑恥個位恨到咁啫，搏乜啫喺道

份人好假，扮哂勁
其實無乜料到